[多圖] TWICE 名井南 南妹

MR.LOVE

屌你啊
走左隻老雞台灣肉便器入黎

屌ashley

屌唔好攞隻雞污染Mina唔該

睇留言先知原來唔係mina

又柒 又大口 又冇腦

不了

係MINA MINA黎

幾掂

弱智樓主

兩隻都係雞
都冇話邊個污染邊個

好似樣

你同樓主快啲去驗眼啦

屌你老母